[尋人]岩岩10點左右搭綠線既絲打

岩岩10點3到搭地鐵到彩虹站落既絲打
我見你一直玩fb
我都有玩wo咁岩
見post留個電話一齊鑽研下

你咁肯定佢有上連登

見到你個名已經唔想認頭

唔好咁啦
我想做個朋友姐